巴打會點排: 大波 靚腳 靚女

順粹想知下男仔係點排
應該同女仔既審美觀好唔同
我： 靚女 靚腳 大波
利申: 真絲

樓主應該無波

32c算唔算冇

靚女》腳》波
冇樣乜都係假

無圖點討論

少聽男仔會擺腳前過波

靚腳 > 靚女 > 大波

靚女》波》腳

靚>波>性格>腳

同樓豬排法一樣 波大雖然吸引 但係唔夠靚腳加對黑絲挑逗 咁當然對波唔可以去到平 最後就係如果樣衰根本就唔會有任何幻想

但靚女象腿

算，因為唔吸手，最少32D 先叫有波，
除非你34C 有啲肉地咁又唔同講法

大屎忽呢

腳＞樣＞波

長腿，但暗瘡肥婆呢？

樣->波->腳

香港男仔多數係腳先過波 因為未揸過咁上下份量嘅波 唔可以怪佢地 但多數睇樣先
腳係拎黎j 但自己條女黎講腳真係唔多緊要

樣>腳>波

靚腳》靚樣》波

樣可以唔洗太靚 順眼正正常常就可以 但腳

問過好多人 d男人的preference會隨住年紀變
通常細個睇樣/腿
大個仔先識

相都冇張比人參考你開咩post呀

同埋好多人話青頭先會唔重視
又或者換個角度 見識過就返唔到轉頭

宜樣真

女友有靚腳無咩波路但破青後發現波係好撚緊要